十點啊啊啊啊！！！！！

大家知要做咩既
都最後一晚大家做多次好無？

推到十點就夠，有無手足可以幫個忙？

幫

試問誰還未發聲？

驚西咩！聽日去港島攬女鋸和牛

推上熱門一陣就夠

開緊聲

每人一個po，十點前熱門有post就一定有人

落街散下步先

沉得好快

二點sogo見！

輕輕一推

唔該

仲有25分鐘

推到十點

推

最後一晚

再推

4連了

仲有廿分鐘

唔該手足！

今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
我要見到大家熟悉既面孔。

唔該手足

Push

push

唔洗客氣~ 手足

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

熱咗

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！

七一 維園見

七一見

熱門

推推推

叫

推！

聽日維園見

熱定身

聽日見

民族自強

最後一次
一齊去到極限
我地可能係最後一次自由釋放自己意見

Hongkongers Assemble
btw我好撚開心有人開此post，今朝已經想今晚嗌多次勁嘅

等阿叔睇過

光復香港

大叫！！！！！

黑

警

香港獨立

去培養下心情先

3分鐘

2分鐘

希望唔係最後一次

今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！

推, 叫緊

啊啊啊啊！！！！！

光復香港！！！！

聽到喇

聽日2點 Sogo見

7月1 2點維園見

聽到

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

乜尻都加個最後一次

最簡單既嘢偏偏冇人做

國安法 操你媽B
遊行示威抗議照舊
屠城殺咗我丫共匪

聽日港島見

唔開心無人理

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

無人叫

嗌完無人理屌
聽日見！！

都捨我企誰衞我城

Its end game!!!!

我開左個頭，叫咗10 分鐘，有兩位手足應我，表示感動

新界牛唔出港島得唔得 留自己地頭有冇野玩

同問

係咪真係有人 嗌